一人一句公式化到爆嘅對白

曖昧緊好關心個陣
「你⋯做乜咁關心我呀？」
「咁⋯我哋係（好）朋友黎家嘛」
表白失敗個陣
「我哋⋯仲係朋友黎架可？」
試膽個陣
「邊個話我驚呀？」

hello 食飯未
食左啦

唔好嬲啦
我冇嬲

me：hi
she：400

嚟咗呀？

係呀。

食咩好一陣?
唔知啊

樓價已經受到控制。

下次再約
得閒出嚟食餐飯
有咩事記得搵我幫手

呢幾句對白，除非對方係做保險想sell你，
否則都冇乜可能兌現

: 我下次唔敢架啦
: 仲有下次?

強烈遣責

得閒飲茶吖

既定程序
個別事件
不作評論

我愛你

唔好唔開心啦
唔好喊啦
喊啦 喊出黎會舒服啲

夠喇!

而家唔係事必...

含啦臭閪！

唔..！唔！

幫我包起佢

不如煮個麵你食？

咁你就問啱人啦

激死我啦

推～

我地分手啦

你返嚟喇？
你出門口喇？
咦 你咗剪頭髮呀？

以上全部都係廢話

邊個同你講笑

成立專案小組跟進有關個案

同女朋友去完街要走嗰陣

洗唔洗送你返去ar

唔洗la

咁你自己小心d，返到屋企call我

你餓唔餓呀？煮個麵你食呀

咁多人死唔見你死？

媽：返黎啦？
我：

「做緊咩？」

最憎人講

伙記呀，碟粉呢，咁耐既
唔嚟就，取消啦

講乜都認 啱啊

啱呀

我都話

不如我哋...

呀七

你好嘢，我哋走

屌你老母
乜撚嘢呀

HJ2Q
賓周都損

依三句連住用
感覺上會笑翻

早晨

有關部門
嚴肅處理

首先多謝xx頒呢個獎俾我，我要多謝xxxxxxxxxx 我以後會更加努力 多謝各位

許許許

你聽我解釋先啦
我唔聽呀

件事唔係你想像咁

居然冇 阿漆你無事嘅

啊柒，你無事啊?